入黎研究727裝備

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

雖然水樽同遮都會比黑警話係武器 不過唔代表我地乜都唔帶

話時話 十大武器之首係咪真係咁好用 我未試過
有冇ching 有經驗 好用到時就人手一張
我腳痛帶埋黎出街隨時坐低休息

冇人講？

防具講左好多

要諗下武器啦

可以合法帶出街又實用

冇人 想理？

都好重要喎 對住黑警仲可以退
冇理由入元朗要比人打返退咁柒

十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1
Ok 唔推了
我出去推其他有用post

我覺得唔係幾好用
1.一隻手難渣晒
2.容易夾親手

Ikea長遮
Decathlon行山棍

網球拍？羽毛球拍？

羽毛球拍大力啲都彎
網球拍唔清楚 冇玩過

依家仲入唔入到手？

唔知呀
呢排見到好多人用 應該仲有嘅，行山棍

自製鏈錘

防具最重要頭盔
要護住全身係咪得跆拳道果啲著

如果大家突然鐘意打棒球點算

個個拎埋枝球棍出去打波又點好

星期六去tko decathlon已經冇乜，得返少少貴嘅行山杖，唔知有冇返貨

行山杖會唔會太幼身
個人經驗 掃把棍果種size 最好手感

20mm. 水喉管
買返屋教仔 經過

如果727變左混戰 中短型武器應該冇用

係咪手指虎之類更有效

討論遠攻裝備好過啦

遠攻嘅優劣好多post討論過 我相信727當日對峙場面唔會好耐 應該好快就開波 一黎料啲遠攻就冇曬用

哥爾夫球棍？

防具要擋到刀

睇返前線防具唔多防利器

對家係老黑，你諗得到同諗唔到既陰毒野都會有，我地要面對既係致命傷

用利器當然最有效 但點解班黑社都唔敢用刀砍我地 唔係佢地唔夠薑 係因為出刀成件事就變質
用行山杖 長遮依啲我地可以話係自衛 用手頭上嘅工具黎保護自己 但係你唔會手頭上冇端端有把刀 咁樣解釋唔到

當然啦 我講咁多都係希望真係有手足比人拉左 都唔會告得入

建議只係買黎係MMA比賽用

係 之前文宣一直講緊都係for黑警 今次正面變左黑社會 裝備 手段 戰術都要改變

帶LED Flashlight，行山恩物

War game用嘅背心得唔得
前後都有塊鐵板擋一擋

屌 好多人都未留意到 727對手唔同左 黑警當日應該係第二線 會由得我地同班黑社會打一輪 我地打輸就唔理 打贏就插手拉9我地 所以裝備係要足以應付曬兩邊 以往對黑警最主要都係防煙/彈 但727會係近身戰黎 而且係完全唔講道理 所以危險程度會係接近黑警開槍嘅程度

留名聽日傾

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

元朗入村唔踩單車？
咁多架共享單車畀你用

太重 不過夠實淨 用黎擋應該幾好

同埋帶嘢剪鎖

Shin pad arm pad 好緊要 比人打都擋到幾下
頭盔 要防暴警察嗰隻先保護到 睇記者普通安全帽都好易爆缸

你睇睇單車結構，個齒輪當鐵餅

咪害人啦 有曬信用卡記錄你喺邊出現過

咁要啲玩開單車嘅巴打幫幫手啦

不過如果見到有啲單車壞咗搵手足幫手修理下都好

係 好重要

毛巾+鎖？

轉載

七仔買張信用卡有幾難
再講，喺天水圍元朗呢啲邊境
共享單車邊使信用卡

嗰度啲人一定有刀 一定要防劈

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

鐵通囉

有一點 唔好以為防具等於無撚敵
打機都唔得啦 防具係減低受傷風險 唔係鐵布衫呀依家
除非你搵套重裝甲出黎 如果唔係見到人渣刀好退一退
對家有刀 戰力起碼等於3 4個普通人 仲要係3 4個唔會驚嘅人先得

一對一
刀同水管通都係5050

呢本咩嚟架師兄 好似幾撚正

推

報紙

唔好咁樂觀 對手夠薑硬食你一棍 唔中要害唔會即刻跪低
但你中一刀 唔理中邊 你都可能即刻失去活動能力 中要害就唔洗多講啦

報你老母
人地拎刀你拎報紙

係 所以我地係研究用啲咩裝最好兼唔會咁易比位人入

元朗防具一定無狗咁好
高流明電筒/Laser可以擾敵

五金鋪最大size 嘅釘有冇用 我
好似好過筆

最梗要係狂閃唔係長照

我地人多打佢十幾棍，佢先片一刀，只要我地夠團結就無問題。

727應該會夜晚之前完事 日光日白電筒效果如何 有冇人知道？

咪5050囉
你支通唔會咁短呀
仲要佢只可以用近身刺擊
用劈既你拎條通擋/打中都即刻彈飛把刀 唔彈刀都痺
所以只有第一擊

一野車落佢隻眼，同閃光彈差唔多級數

我地做裝修搬運鐵通好合理姐

弱啲但都有用
你試下日頭開電話閃光燈照自己

理閪佢

而且高流明電筒係勁過你部電話

咁要配合下 一照對面就即刻郁手 唔好比對面反應得切

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

有裝備手冊

元朗清潔行動請帶備：
頭盔(防高空擲物)
防滑手套(需要搬垃圾)
木棍掃把(夠耐用)
口罩(好大塵)

但呢啲啱近攻 一近攻對方實出刀
到時冇返同等武力就好難搞

有無睇 HOCC shared FB 防衛link.?
遮 背郎 一定要

另外 我覺得可以帶埋可防可打嘅工具
倒如....伸縮棍

光復香港 時代革命

許勝不許敗。727 元朗

究竟對家出刀 最好解決方法係咩
有冇巴打真係有過經驗

左手背郎 右手藤條

光復香港 時代革命

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

麻煩睇吓呢個post先

400幾度近視，帶con定眼鏡好？

唔知有冇用 但順便睇下

佢地驚變乜野質

黑社會係最唔受道德束縛

牛仔褸，雖然熱，但係防刀

唔驚爛就眼鏡+眼鏡帶

push

有樣野提一提 727唔夠一個星期就到 唔好諗住係咁睇啲自衛術嘅片就以為有用 就算你打算黎緊日日練習都係咁話 如果有玩過下任何武術/格鬥技巧都知道 比人打果一下你個腦唔會諗住點做點做 而係你身體會快過你思考 得一個星期練習唔會足以令你身體記憶到點樣反擊/掙扎
所以裝備先咁有用 一個普通人有武器係手對付返普通人絕對係比任何自衛術有用

落元朗打板球?

講緊件事 你諗下
白衫人手持木棍藤條追打途人
白衫人手持生果刀追打途人
屌你上面都仲可以話係毆打 下面果個直程變左隨機殺人
係香港冇槍情況下 持刀已經可以話係最大殺傷力武器
係外國眼中同亂槍掃射差別唔大

好似棒球好玩啲
不過板球好似南亞仔專精黎
如果可以邀請到佢地一齊玩就

天秀路公園有得打

鞋抽

下次全撚部物資跟身，人人袋d

入黎睇一睇

皮帶
fit fit 聲打落去

年年動漫節都有啲木刀...

依啲就基本啦 叫一叫 大半人都除到條出黎

板球拍扁身擋好用過棒球

唔好意思 阻到你

我有把
Size 完全唔合適 用黎擺就得

套住把刀條木好重

入黎嘅睇埋去再share 出去

其實香港好多地方都有得賣，唔一定要動物節

記住, 都係尖而不重不硬, 只可以遠距離刺. 放身前, 有人進攻就快速向前伸.
左手扶住棍身, 右手扶棍尾. 右手用力前刺. 不用刺太盡, 刺一呎至兩呎要收棍防範防人攻擊回防不了.

長槍
當然我哋用係犯法
可以諗下點改裝啲長鐵通
削尖或者前面加嘢
人多用長距離武器係最好
散開啲C字型排然後每人用力狂捅

光復前要召集大家幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

依個真 個鞘仲就手個把刀

基本上攻擊性武器(不同於違禁武器)又係一條主觀萬能key，除左上述違禁武器會斷正外，任何野佢覺得係而你又亂答野，就會中招，因為唔理三七廿一都有機會告，所以帶咩範圍可以好闊，除明文禁止嘅野之外冇咩限制可言。

所以我帶棒球棍係做運動 帶遮係會落雨 帶水喉通係要整水喉

如果真係入既 今次唔好掉晒野
特別係遮同頭盔 以往你掉完轉頭有得拎返
但今次你掉完 真係冇人會夠膽幫你執
同埋人地明刀明槍 一野掉晒d裝唔知點補你

混啲真係練日本劍術嘅木刀嘅，淘寶一百蚊左右，唔好買幾十蚊啲cosplay用品，練唔到功夫

唔好揸手硬直又大
其實唔伙真係咁實用

不銹鋼晾衫叉有無得諗？
夠平 夠長 仲要合法！

空心打兩野就爛
用木既好過

幾jeng

元朗郊遊必備之物

自推

其實要諗下點令班元朗佬出黎
離開佢地主場
因為村入面就係佢地私人地方
而且唔熟地勢

前線受傷最開心只會係黑警
因為之後就得返班和理非
遊行完就散水嗰隻

整埋胡椒水等佢地試下係咩味都好

行山仗你話自衛就唔得,一定要話攞來行山

隔離post睇到有種實q電筒 又長又硬又係強光果隻 大家點睇

板球拍？

見到馬田講Ikea茶几個枱腳

溝埋白花油又點話

成個場擺明要玩射手裝，玩坦？人地幾高輸出呀，咪撚玩啦

起佢祖墳肯出黎啦掛

好撚長個隻搜到拉得
又硬又重手啲牛屎佬開片都有用

行山棍粗但太輕，冇乜用。夢游入面有狼啲既買長竹籖加入一大罐AB膠度浸，放乾燥就用得，成本低，用途廣(如拿黎串肉串)。「叉」起燒黎又輕又堅韌。(就係睇人膽敢唔敢串肉燒心)。

以上係完全係發夢見到，夢境出門，概不退款。好物品用過就知道。

有打開機都知無可能全射手
無坦近戰調返轉一埋身就收皮

長用的話都唔就手 一次半次保命就得

行山兼燒烤，有冇咩諗到？

而家木晾衫叉反而難搵
仲要靚既實心木先夠硬淨 唔係都好易斷
易爛問題可以用3m膠紙加固
夠長可以客串下矛

我媽係我細個成日用衣架 間尺打我鐵尺仲好痛

近戰係必然既。只係時間長短先～

對方出刀，第一時間就係攻擊佢拎刀個隻手！

只要你有武器係身，攻擊佢隻手令佢冇能力再拎住武器，你就能夠保障到自己安全！

易折。貴。過輕。

好撚貴同入唔入到境都成問題

真係唔貴，買返件頂下教都好
淘氣有隻不銹鋼嘅甲
見到班勇武中棍中彈，真係好撚心痛
槍就頂唔到，棍都頂到下

爬山要用開山刀，切西爪要用西瓜刀。冇乜唔合法。

果然夠衰， 不過幾好。

咁你不如話每人帶幾塊5KG啞鈴鐵餅去元朗一齊全民玩健身～

正常你唔會買到

所以要多人，同埋遠攻要強，唔可以俾佢地埋到身，我覺得咁係最安全

好舊。入面果啲outdated哂啦～况且效果麻麻。

拆車門做美隊添

其實好難
始終冷兵器遠攻有限
仲要大家無練過準成度有幾高心照啦

我都有咁諗過

唔識擒拿方法，冇對持刀鄉黑經驗既人唔好亂黎，見刀就閃，不受傷為主。最多人多時就擺長棍陣(推薦鋁身日本制掃把，$20一條)，同佢哋保持距離，唔好俾佢哋近身。

開基本自衛術嘅班啦

買件打wargame，防彈背心，頂好多
唔怕熱嘅可以買更加厚個種， Lv4咁拉埋個護下陰出黎仲好

香港有無得買呢種手套?
鎖子甲真係防到刀

管長過刀三分一以上先至有5050。仲要條管唔好太脆/硬膠。

係咪生蠔手套？

無開過蠔唔知
之前係澳洲做過肉廠
俾刀切都切唔入

唔係打擊你，市面上啲低功率Laser冇乜用，高功率你又買唔到。就算俾啲强光鋰電筒巴打，都冇幾個有戰術意識，用得出效果。電筒 聊勝於無。

又唔係鎂光閃燈，日間梗係冇用啦～

你識拆車？

仲有麻包袋，笠邊件垃圾都得。

講左，冇經驗就閃。人地唔會同你 1-on-1，肯定幾個劈你一個。長棍陣、打狗棒冇默契就唔好用啦～避免Hi唔到人自己就受傷。

燒烤叉加鐵通點睇

背囊入面要攝(A)一塊特厚浮游板做夾心 (B) 兩盤不銹鋼碟(兩蚊店最平、雜貨鋪)作底面 (C)長膠紙包到一圈圈超多層超密實，咁就一款簡易型擋刀三文治就完成了。 窮撚抗暴既恩物。

近視泳鏡。

30秒燒打火石···· 得啖笑。依家啲打火機粒石超細粒，唔使諗個效果····

哇，好毒既七傷拳。

葄條，幫佢地教仔

要防利器

勁痛···· 如果fit中自己友。有信心既、家暴經驗豐富既人士先至好用佢。唔係，唔該你離我哋30尺遠先·····

短。

太重唔靈活

呢款好貴

大殺器。

好毒～好TK

終於有個有創意既～

長嘅有60cm版本，1m嘅都見過

又長又硬又粗···· 夜晚攞嚟敲人頭？

溝埋防狼水又點話～

純學術討論，其實我覺得槍都頂到，又唔係真子槍，布袋同橡膠點都無可能打穿金屬甲呀，雖然作用力一定係到，但應該受少好多。

黑狗血預備～

如果見刀就退既話，咁可以直情唔洗入去
因為連隔離屋個阿婆都知黑社會會用刀

我覺得真係可以參考呢條片,到時可以就地整出黎,要撒既話又可以隨手扔左佢

理論上正解。但唔好對連登仔 太高要求。

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

手足睇左先，和理非回合

Push

一個禮拜唔到···· 對連登仔唔好太高要求。况且唔算基本法 ，係軍警擒拿班。

一刀開二辨。全劇完。

環保袋/防水袋 袋兩個迷你啞鈴

屌你講緊咩？

淘寶有售，可空手接白刃既防割鋼絲手套。重、硬、郁手指唔靈活，唔透氣。内地夜更的士佬既好伴侶。

how about 戰術彈弓？

燒烤叉同傘骨差唔多易折喎～

1M就易屈折，又唔係生鐵。不如買條厚料鋼扣皮帶仲好。

壁球拍會唔會好d 比網球拍輕身，硬淨程度又好過羽毛球拍好多

塊甲未破，你條肋骨就有機會斷成幾段，唔小心有骨倒插内臟你就ByeBye了。(參考：着銅甲的羅馬人一千種死法 )

呢個有得諗

防割衫都要著

好貴。

行山棍 鐵既可伸縮
要睇下尾部可唔可以除左個塞變尖

大家有冇踢過足球比賽，果塊pat好有用

即係冇速成班囉～屌！果然對連登仔既理解力千祇唔好有期望。

買到唔識用既後果···· 射盲自己隻眼。

你可以試下用石頭敲一下羽毛球條桿。

講錯，係壁球拍。

火牛插蘇流星錘

類似呢d玩paintball 既padded vest?

手腳都帶pad

缺點係會好熱

摺凳
煎pan

呢幾招有用

其實行咁遠用行山棍分擔下腳部既負擔係好正常
多數平既都係鋁黎，都幾硬身同實淨既
幾廿蚊支又夠平，我行開山多數左右手各一支
如果有朋友行到腳仔軟就會比支佢
拎出街又方便，多數有伸縮功能長又得短又申
但大家要小心個伸縮針頭，鋼頂黎，硬到仆街

你話擋島乜？刀定棍定布袋彈？

煎pan —> PubG

講真 刀應該ok 如果劈中身
棍都唔會食得咁應

有冇諗過
去元朗跳繩？
細個比d速度繩 打過
可以keep住距離 又夠痛
又易帶 比狗逗到 都可以話
我呼應 政府宣傳 參加跳繩運動都唔得？

武力唔夠 就要用智取
燃燒彈包圍 再用鏹水進攻

呀差打開個d板球捧

尋晚係旺角睇 外場冇曬 唔知會唔會補

我認為4分嘅鐵燈喉可作武器五金鋪應該有賣 一黎大細啱啱好易揸手又夠輕同硬 二黎平同便攜 缺點係一買要買一支 不過買一支就夠幾人用

我想問前線有冇人會用cam
可以開live 等後面知道前面發生咩事 或者用黎做證據

但又要考慮影到其他人大頭既問題 同埋俾人拉到成部cam冇哂
有得有失 可惜後面真係唔知最前發生咩事

好過無，大不了加海綿。